建議大家唔好睇警察抹黑會 真係好撚辛苦

屈夠未 指鹿為馬